點樣先做到返工嘅日子都可以精神自然醒?

已經逼自己12點前訓
平時有做下運動
但係點解都唔可以好精神咁6/7點起身？
訓極都好攰好眼訓

慢性疲勞

屌我相反，朝早一諗起要返工就札醒
明明放假可以訓到12點

最撚吹脹係
平時返工就要7點起身
唔洗返工都只係訓到9點幾
但我平時早訓兩個鐘又做唔到呢個效果
我都係想每日精精神神咁起身

8點訓

唔好打丁 第日起身就精神啲
今日好撚眼瞓

7點起身 但5點幾已經扎醒

放假就會返工時間自然醒

之前返十點會自然醒

7點起身就最好11點前瞓，如果唔適應就慢慢每日早15分鐘校返正個瞓覺時間。

另外你瞓覺有無鼻鼾聲？如果有，好大應會夜晚呼吸不暢順，不停醒下（無意識自己唔知醒過）又瞓返，供大腦嘅氧太少。

咁樣朝早一起身無耐個人就開始想瞓，搭車又想瞓，返工返學都想瞓，食完午飯最想瞓，係十分辛苦，影響日常生活。

如果有鼻鼾係咪要睇醫生

11點好瞓啦，作息定時就會有精神

你覺攰唔係因為唔夠瞓
係因為你唔想返工
思想上排斥依件事
換轉係放假朝早約咗女神睇戲 就唔會瞓極都攰

7、8點收工 11點又要訓教
人生啊

最好啦

9點訓

八點訓

心理作用,個腦諗住要返工精神就緊張所以個人都唔願醒覺得攰,唔洗返工你幾點醒之後做乜都得開心嘅壓力都少啲就覺得精神

我真係有試過食完飯即訓
訓10個鐘 但都唔見得有幫助

訓得多係無咁眼訓
但一樣無精神

如果學你咁講，除咗要擁抱工作之外，係唔係冇辦法精神返工。題外話，我返個份其實幾hea9做下data entry ，冇deadline 冇commission 冇野趕

呢啲無形壓力黎
身體好誠實
証明你根本唔想返呢份工
所以幾早訓都冇用

返工9點半起身12點半訓
成日5點醒一次7點醒一次